點解台灣AL英文卷唔考Listening同Oral？

咁ge程度都配叫大學入學試
就連大陸暨大呢d垃圾大學入學試都有考listening啦
真係人唔笑狗都吠

成份卷大半都係中文黎

作文題目係中文寫

係台灣唔識英文都可以搵到好多工

好多中文字

有冇人諗過拎saw paper想去PTT